用三個字回答所有問題？

估到無獎

你話呢

收皮啦

唔知喎

我唔知

No big deal

嗯 哦 好

邊個知

答案差唔多。
:唔知道

唔得喎

搵食姐

為什麼

食屎喇屌你老尾

驚自爆

是撚但

落地獄